許多基督徒都期望將來所有死去的人都能復活，上帝的國度也會為信徒到來。 旅行者號太空探測器在太空中永垂不朽時能教給我們什麼 
 當他反抗他父親時，他嘗試過復活，但最終失敗了。 讓繼承變得模糊|Emily VanDerWerff | 2021年12月7日|Vox 
 這種政治上的復興只有在經歷了多年的挫折和失敗之後才有可能實現。 今年可能最終是國會允許聯邦醫療保險組織協商藥品價格的一年 
 不久之後，當領導班子的助手們把它從能源和商務團隊中抽出來，交給籌款委員會批准時，它又重新復活了。 隨著基礎設施內鬥的爆發，民主黨將面臨折磨人的兩週|菲利普·埃利奧特|021年9月16日|時間 
 在本週的《邊境報道》中，古斯塔沃·索利斯(Gustavo Solis)寫了該項目實施以來遇到的所有問題，並記錄了當地對該決定的反應。 早間報道:Encinitas在聖地亞哥率先禁止天然氣|聖地亞哥之聲2021年8月31日 
 但是在去葬禮的路上發生了一件有趣的事情:一個奇蹟般地復活了! 媒體如何沒能抓住NFL |史蒂夫·阿爾蒙德| 2014年10月19日|每日野獸 
 他們將受到宗教審判，並將像任何正常的穆斯林一樣在墳墓中等待復活。 一名前激進分子致ISIS武裝分子的公開信:趁現在還能辭職! Maajid Nawaz | 2014年9月10日 
 傑克遜的競選成為全國政治中黑人自由運動的復興。 傑西·傑克遜的無名英雄|David Masciotra | 2014年9月7日|DAILY BEAST 
 2013-2014季收視率最高的美劇是《海軍罪案調查處》、《海軍罪案調查處:洛杉磯》、《疑犯追蹤》、《藍色血液》和《復活》。 2014年艾美獎:誰會和誰應該被提名凱文·法倫，2014年7月9日 
 我試著讓她出現在眼前，用記憶或想象，希望我們的小小回憶對她來說會是一個小小的復活。 失去女兒如何改變我的信仰|凱爾·卡普| 2014年6月15日|每日野獸 
 拉撒路的復活顯然是根據富人和拉撒路的比喻編造出來的。 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 一個普通人復活的例子是非常必要的。 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 超自然的人復活對非超自然的人來說是不夠的。 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 所謂的復活的事實對數億人來說是極其重要的。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 神以人的形式化身，人的復活或神的死而復生，都是人類經驗之外的事實。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德